你睇原來大陸係因為咁樣唔比WHO 講佢大鑊

推！

敵人擁護我反對

推

咁我地一定要幫佢做宣傳
唔怪之得 Harvard professor employed by ccp 既新聞勁快有人洗地

世衛收晒錢，點推都無用
只有美帝可以迫到佢做野

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

大你老母陸
叫中国